其實有無可能, 從近排所發生既死亡事故中, 尋找隱藏既關係?

假設831或之前, 以有死亡CASE, 親屬查證後被死亡, 逆向思考有無可能?

自推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

做得你張身分証，都可以做多一個身分。假設本身叫陳大文，死亡後整個王小明身分証明，話無接觸過陳大文。就算家屬話陳大文失蹤，都只可當失蹤案處理，而唔會俾王小明任何資料出黎。